[叫春]到底你有冇鐘意過我？

以前次次咁問你都係求其帶過，對住我都好多藉口，我一直都唔知你點諗當我乜D 乜，到我話走你都冇挽留，

到依家我都仲成日夢見你揾返我關心我，好辛苦

大家都過緊新生活，但我一直活係有你係度既陰影下，等你一個答案去解開我呢個心結，等我快D死心可以放過你放過自己

唉

樓主你知道仲問既

冇

加油呀絲打，努力move on 要活得俾佢好

放唔低因為唔夠hurt我想聽到一句答案，等我條氣順D,服輸

過主

[member]其實係我話分手先既，但佢真係wfc咁，我就唔爭氣仲掛住人

我明你感受啊，所有野都係priority黎

我都係咁諗，要活得比以前好
依家我過緊既生活係人地眼中係好開心完滿要，但係咪真係好開心自己知咩事，有時候覺得企係我隔離既人如果係佢就好

「我好努力去擺脫張志明，最後我發現我變咗另一個張志明｣/member]

好多時都係想要一個答案

但好多時唔係個個都等得到答案，咁先令人念念不忘

得到個答案又如何呀，無論佢講咩答案都好啦，最後個答案都係話佢唔愛你架啦

呢d咁絕情既說話先可以令人死心